睇下80年代本地波

而家本地啲波都好精彩呀..

依家比起以前係差
但你攞學界黎比